啱啱知道女朋友之前俾個ex攪大過

心情好忐忑
點算好
真係好愛佢，唔想分手
但係個心好似有啲野頂住

頂返佢轉頭

點樣頂啊，細佬我好認真㗎

你地有冇試過無安全措施咁發生性行為？

你搞大返佢咪得

一齊咗幾耐 點知

點樣知？佢坦白？

中出飛啦 咁嘔心

都成個月，啱啱想扑嘢，見到個肚有大肚紋，一問咪知囉

有食開避孕藥

吓 冇即時落咩

都好耐之前，仲生咗出嚟

咁依家喺邊

哇屌以為係落仔都算，原來生埋出黎
如果一開始如實相告我會算數，但咁大單野都可以瞞就不了，誠信問題

係個女嚟據我所知有結咗婚 未離
當時係條仔死求難求先生出嚟

咁應該點算

一係接受佢同個女
一係分手

個女應該係個男人到
同佢冇聯絡都好耐

拍咗幾耐拖?

婚都未離，仲等咩

情景:
已婚老細屌秘書，秘書問佢幾時離婚同我一齊，老細話就架啦就架啦，但個仔比老婆養到成年都未離婚，秘書最後老左冇人要，完。

睇上面